比特幣開始回調，炒作完畢，獲利走人

熊軍勝

驚閪咩
V shape recovery

自動接盤昨，仲有得跌啊

留名待笑

跌好少咋喎
不過如果玩我都開SHORT

4月嗰陣未輸夠？

而家係今年2月啊柒頭

見到呢D post就知仲有得升